我地皇者曼仲有機會後上搶英超! ! !

4月我地就會係曼城主場
由魔性澎湃既摩連奴親自帶一眾力架
係曼城更衣室親手搶個冠軍獎盃反黎

All in 鏝

鏝班小白臉點會夠魔性普巴 lkk打
更加唔洗講呂布